[不分化][二橋]向好既方面諗

一陣吐露港都係開兩條
就算今日唔開 六日守黎無意思 亦都可能要打
如果政府答應區選 好明顯意思上主導權係我地呢面
如果政府唔回應或者拒絕 連呢個訴求都唔答應
咁反抗既合理性就係我地度

區選既象徵意義就係民主
而搞得成區選亦都可以話呢個民主係我地爭取番黎
雖然結果黎講唔算收獲 但付出既都唔係好大

大台既問題我諗手足無約束到其他地方既抗爭以至到抗爭既方向

我唔想見到手足係二橋打起上黎

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

推

不割

其實現在係體現民主嘅時候，希望中大裏面嘅手足，下次用民主嘅方式傾個共識出黎，而唔係用武力威脅對方！

用武力解決，咁同警渣有乜分別？

成個運動成敗睇你地了🙏🏻 希望你地放全香港福祉為第1，也不要忘記失去生命嘅手足！

會唔會係星期日先開呢
你叫一眾罷工人點交代
罷撚左四日腦細只係差一個藉口就可以炒人
依家一句通返車你係唔係唔返工
借問聲點答
罷撚咗四日了
見撚到為左政治籌碼可以放手既野
仲要變左condom
可以點支持落去?

24小時條中大人返去封番得唔得

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

拉得